有冇用等身抱枕巴打教下我點清潔

有冇巴打可以教下我點樣清理卡係D纖維之間既毛髮同埋一點點果D塵

我唔想逐個逐個慢慢用手指清，洗果陣成日痴晒塵但又唔甩

推

境界的彼方？
Btw唔識

NEED HELP